[周同學集氣］好撚嬲既連登仔肯對準返焦點未

呢幾個鐘大家一定知道周同學而家既情況好嚴重
但其實見到出面熱門係到估周同學點跌落去其實好嬲
而家無cctv 我地唔知咩情況就係到盲估周同學點跌落去
講真到底點跌而家暫時唔係最重要既一點
而家我地可以得知既事實係
班狗阻礙左救護入去救周同學既時間
有追開就會知FA post講到個30分鐘 周同學由清醒到失去意識 呢樣野明明最關鍵有哂記者影住
點解可以無人理？
無論點都好 班狗有心定無意都好 佢地同周同學單野都走唔甩
黑警係殺人兇手
呢樣野係無庸置疑既事實
我明白大家好嬲同好想幫周同學拎返個公道
但可唔可以做返d實質有用既行動
而家最應該要搵到停車場車主既車cam
眼白白睇住隔離個post而家唔係熱門到
到底係咪真係有心想幫周同學拎返公道
係就麻煩spread開去搵到個車主
仲有大家係唔係已經唔記得仲有被人拉左同被自殺既手足
衰少少講句就算係黑警殺左人又點
佢有軍權在手背後又有政府撐
咩大話都可以講得出
黑警有無直接害死已經唔重要

最後香港人可唔可以唔好變到越黎越麻木
可唔可以唔好得把口係到講點嬲點嬲但唔做任何野
係嬲就麻煩做野幫周同學仲有犠牲左既手足
繼續保持住我地既憤怒去對抗政府 咁先對得住我地所有手足架

[red]最後為周同學集氣
希望你可以大步跨過

自推1/10

車cam啊

2/10

3/10

車cam之外 可唔可以問救護拎出車同救援紀錄

4/10醒啦香港人

但呢種文件屬唔屬於私密文件
推到有人答

6/10 cctv車cam

7/10

8/10

9/10

10/10 周同事希望你無事

Pish

睇完唔該將你既憤怒變成行動去做野

應該算 類似831 求良心救護同毛姨姨出手

push

呢個真係要聽天命
但係搵車主cam明明我地有能力做但無人推post

[跪求] 尚德A停車場車cam

有冇人組隊去停車場逐架問車cam?

多謝哂巴打
見到佢地唔係熱門好沮喪

Cctv啊

連登仔捨得做野未

係
無人推

推

盡左力推 見到個猜測post係熱門
真正有用既post唔係熱門真係好嬲

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

屌 tko友唔好去停車場住

突發 曱甴 去左TKO停車場

推

[跪求] 尚德A停車場車cam

有冇人組隊去停車場逐架問車cam?

1

連登仔做野未

pis

港豬肯醒未 嬲完肯做野未

推啊

連登仔可唔可以唔好再估黎估去
救援30分鐘啊

射催淚彈入室內已經係謀殺！

時間：0030-0200（2019-11-04）
地點：尚德A停車場2樓-3樓
聯絡榮仔方法：
1 Telegram: @ST_Wing
2 Email: kelvinyipsoc@gmail.com
3 Whatsapp: 6150 6333

黑警殺人犯係事實
點跌 跌之前發生乜事始終要有cctv先得

[跪求] 尚德A停車場車cam

車cam
車cam
車cam

Spread 開去啊

咪係，無論比狗追，比TG搞到睇唔到野，點都係黑警既錯，點解要執著方法，更加唔洗講仲要阻礙救護，咪鬼自我製造疑點來消耗精力查案啦，用返d精力追究黑警好過

查案唔係問題
但而家乜情況都唔知 又無cctv 只有少數目擊者情況下
猜測根本無用 寧願花時間落去做實質幫到周同學或者文宣仲好